a0既新年好難捱

A09😍

所有A嘅日子都好難過

燃點香煙一杯酒

搵套戲/劇/書/動畫睇 咪又一日囉

攬女既香味係唔同

好悶好難過 i know that feel

新年call g都冇得call

哩個世界邊有咁多女俾你攬 會世界大亂架
攬下毛公仔算啦

見見人人都有最愛一齊過

雞蟲

距既體香唔同嫁

A09!

成日覺得脾錢買性好cheap